新華社指十九大報告香港熱銷 有讀者一本在手非常激動

新華社香港昨日報道，聲稱「（中國共產）黨的十九大報告單行本中文繁體版」10月31日在港上架開售，掀起銷售熱潮。截至11月3日，累計發行近15000冊，創時政類圖書發行量歷史新高」。

報道引述香港聯合出版（集團）有限公司董事兼副總裁李濟平表示，「黨的十九大報告單行本繁體版上市後，深受香港各界歡迎。不少社團組織、研究機構、政府部門等積極預訂，讀者反響熱烈，形成一股關注、瞭解和學習十九大精神的熱潮」。

新華社表示記者在灣仔三聯書店看到，「這本書內容權威，編校嚴謹，篇幅適中，符合港人閱讀習慣。據書店工作人員介紹，一家社團7日一次性訂購200本，許多讀者專程前來書店購買此書」。

不過，《立場》記者在觀塘三聯分店詢問有關十九大報告，但三聯店員稱只是金鐘、灣仔及元朗分店有銷售。

報道最後引述一些讀者表示，「對於能夠快速拿到單行本非常激動，認為十九大報告以單行本的形式如此快速送到民眾手中，在香港前所未有」。

平衡時空

上海有地方叫灣仔？

以為佢講緊習近平與他的情人呢本添

讀者.JPG呢?

好似毛語錄咁
人手一本就啱

不少社團組織、研究機構、政府部門等積極預訂

咪即係得啲咩愛港力，一國兩制研究中心訂囉

反對的舉手
沒有 沒有 沒有......